應該要頒諾貝爾和平獎俾呀朗

利用足球獻出友誼之手
一腳一腳咁向加泰民眾顯示出馬德里政府既寬宏大量
當佢每一次射個波俾看台上加泰觀眾時
就有如當年甘地赤腳踩玻璃，以身作則，置個人榮辱於度外，用雙腳感動世人
呀朗既仁慈可能拯救左無數既生命，將數以萬計生命從流血衝突中拉返出黎

如果要起一座廟宇，唔係關帝廟，而應該係C朗廟

最後笑到我😂

地球既和平靠C朗

宇宙既和平靠屌奶星人